zei hij.
"Je bent vermoeid met uw haast.
Bidden wachten totdat u teruggevorderd uzelf en dan zal ik graag te kijken naar eventuele problemen die u kan bij mij."
De man zat een minuut of langer met een uitpuilende borst, gevochten tegen zijn emotie.
Vervolgens passeerde hij zijn zakdoek over zijn voorhoofd, zijn lippen strak en wendde zijn gezicht naar ons.
